Iphone 出現簡體字，help

證明你個靈魂俾支那侵蝕左 下世唔好再用支那詞語 rip

因為岸鳩爛果，亞洲總部係用殘體字嘅垃圾新加坡

係唔係第一次開

我第一次開都係顯示殘體字（就算一開始setting係揀咗繁體）（香港行貨)

係

我第一次開都係咁樣 但係以後reset佢就唔會再出現 想問吓係咪iPhone 11

係，點樣reset

我意思係 教返佢變繁體字就得 以後唔會再出現

好耐之前有人講過啦
應該香港行貨都係咁

第一日先知用緊奶共野？

關佢依頁係殘體咩事 Apple轉返繁體咪得

佢本身已經用緊繁體版

一年前已經發現

係人都知 Apple依幾年見到咁多人投訴都唔改走保養個頁既殘體 真係

係關個坡狗總部處事方式事，你又唔信，話轉返繁體就得，根本就唔會得

咩料 我話Apple個邊根據返設定set繁體就轉返繁體咁就得啦 少少野比人係咁投訴都唔改姐 Apple員工點會唔識殘體轉繁體

所以咪話，係坡狗總部處事方式問題囉，佢地用殘體，但要香港地區都跟佢用

樓主無j，help